中共係咪誤信全球暖化先夠薑cut澳洲煤

暖化撚智破共產黨

中圈套

高估左韭菜既生存力

瑞典妹陰鳩支那國

烤爹腰

消滅低端人口

十里山路不換肩
零下10度不穿衣

係咪個名誤導，搞到啲人以為一年四季溫度都升?

暖化撚已經改名叫極端天氣撚
就快連極端天氣都冇就會改名無症狀氣候危機

都話咗環保膠害死人㗎啦

環保先驅

佢黃到發金

只不過cctoy規距唔可以讚佢

無症狀氣候危機笑撚到仆街

习子為左地球嘅未來，整治了中国人

擺明鬥氣
只係天氣嘅野冇百分百預測準確

見到標題笑左
樓主sick ball

人地支那人食十年草都得

凍d又有咩好怕

減碳姐，（我自己）無事既，有尋釁滋事無敵

白癡仔
唔係誤信，全球暖化係事實，中共要負好大責任
14億人，家家燒煤燒炭取暖，搞到空氣污染